移民失敗風向撚係咁話去英國乞食

下年當幾萬先頭部隊成功settle到
港豬就係咁，有人示範左得就會有幾倍嘅人跟住
保守估計香港會走五十萬人
剩低嘅等做順民啦
唔係集中營見

移唔到呀。 恥笑中。

NATURAL SELECTION

有勇氣、有資金、有頭腦、富冒險精神既人, 就會去英國闖

無勇氣、無資金、無頭腦、無冒險精神既人, 就會留低係香港共享中國人的榮耀

無積蓄真係無法

你肯做唔會乞食
但賺唔多係真

香港係搵錢
外國係生活

個個都係等人帶頭姐

點解移唔到

肯做點會乞食 係辛苦d同未必會發大達啫

D PR話攬住香港市一齊死先係攬炒

十萬一個人去都夠啦
有份炒散都可以生存
工搵工

點窮都有千呎apartment同十年日本車

英國會唔會乞食我唔知
不過今日張建宗先叫人fresh grad加入洗完大軍
你諗你

我其實都想帶小朋友過英國，但自己本身都未去過英國，
都唔知揀乜野地方好。
其實我相信好多人好似我既情況咁，係想等疫情緩和後，
先帶小朋友去一轉英國，感受下當地環境，
然後先選擇落戶。

而家呢個時候就學車，學修水電(聽聞工聯會D 班爆晒)，
本身香港有專業技能既就準備考IELTS

集中營見

要咩？你頂到6個月己經比

唔好以為五十萬少
五十萬中產頂五百萬個譚仔啊姐

佢地等緊, 第一批去既人, 成功找到生存既方式 / BUSINESS MODEL

然後衝過去, 一律COPY呢個方式 / BUSINESS MODEL

做爛市

香港考車排勁耐期on9
不過英國冇車唔方便

唔一定要日本車既
搵零件可能煩D

唔只一架車就真

一家三口賣咗香港樓揸住HK$8球cash，諗住下年就過去有冇得諗?

如果要後生仔喺香港洗碗倒不如走去英國洗
張建宗真係on lun 79

藉口啫working holiday 帶幾萬去都一樣生存到 仲可以邊做邊玩

碗

女有西就得

倫敦唔好選東部 / 東南部 / 南部
犯罪率高, 多黑人, 印度人, 伊斯蘭
支那人 / 香港舊移民 既地產 agent 食水深, 搵鬼佬最正路
買2手樓, 唔好買樓花
留意地契年期

31 march 2021前買住宅免稅

利物浦 / 曼城樓價最平

其他嘢同香港差唔多

你開個google map street view view 行吓囉

其實中產果班未必好多會走 ，始終去到搵唔返果份人工 ，我自己都打算個小朋友大D 就走，搵多幾年錢，但係好唔捨得香港

五十萬

考咩牌有幫助？
得1號同2號牌

睇你個名都似鍾意利物浦

八百萬去利物浦, 你可以做皇帝

我諗住發大達喎

如果供滿有8球可能好地方都去到添

你有冇去過啊師兄

努力中，股市揾夠先走，去到炒股賺到都要20%税

開了離岸，依一年股市大賺，希望ipo旺到年尾，有乜事立即全家走

我試住去到英國係發大達喎...

英國係搵到錢, 也是生活

點解你地會覺得係英國唔可以發大達？

集中營集中營

稅太重

商用牌無得直接轉
要去到再考

好多英國人成世都冇1m鎊啦

真，我都係wh去澳洲

我下年年頭去，本身冇車牌。
諗住去到先學先考

我係仔

已經可以預視到得班有樓有資產既中產先會過去嘆世界

冇錢 被迫留係香港共存亡

非ldn揸車仲好啦

留返到時既驚喜

十幾分之一人走差唔多啦!

英國做uber係合法

香港做uber係非法

你有車, 有車牌, 做uber都 數千英鎊一個月

我唔明點解你地話去英國會乞食?

私家車牌夠啦
你搵食車就話姐

英國好開放, 仔都得

係，中產賣了樓，加積蓄，大把有千幾萬

bob叔琴晚有講
叫唔好咁急買樓
租一年慢慢睇都仲得 8球cash

生活非乞食

未做BC 想乞都無得你乞添

開油站

果度有isa 可以免稅

冇錢其實都可以走難
唔走嘅人唔係冇錢，係冇勇氣

最有能力既人走晒

留低既人, 邊有前途

如果大部份中小企腦細, 中產專業既走咗

留低既大量低層勞工, 邊有空缺請佢地?

d空缺移咗去英國....

細個果陣家人問題無BNO
等入營

BNO visa本身都可以工作, 唔需要bc

你信我，耐左就會唔想咁搏
因為唔搏比較有WL balance

貪個免稅
如果旺區應該唔岩住放出去都唔難.....掛

不過不了

佢叫你地唔好買樓, 睇一年

因為bob叔自己未係低位買夠

你比時間佢入多d貨先啦

一年後, 你地去炒起

perfect

講得好

可能係英國乞食, 好過被港共管呢？

要入集中營啦

唔走既, 佢地覺得, 香港環境仍然可以接受
失去自由, 佢地都可以接受

就算WORK LIFE BALANCE左都可以發大達
唔好睇小自己

如果真係多人行 BNO 我信港共會出手

港共一早唔 CARE 咩外資

有乜咁奇，前幾個星期，星島先用港難民來加半年冇野做做頭版

港豬又會信

所以係natural selection嚟

無腦 => 信星島 => 留低入集中營

所以我估幾年五十萬，跟住中共就頂唔順要落閘

未供滿，只可以套到五球，其餘係基金、股票同cash

咁少錢...依家開始儲囉...

但去到預咗揾唔到工要乞食，個女仲好細個

我估仲少

樓市一受壓港共就會出手

喺佢無能力阻止你之前一定會用盡手段去迫香港人過 " 正常 " 生活

笑死
冇錢可來生活

「租一年唔買住, feel吓先」呢個說法都好好笑

等住宅免稅期過咗先買

呢班港豬一定好鍾意交稅

鍾意返工, 鍾意交稅, 非常符合香港人性格...

民主運動成功爭取走佬

咁又唔會搵唔到，最多低級d

拿住8球都乞食? 你玩我?

咁更加係鬥快走

我唔明白, 一個正常人, 點解可以無積蓄

鬼佬崇尚果種係真正嘅生活，唔係靠物質

港共pr 公司係連登帶風向， 怕香港人攞晒錢出走，反而班膠官同狗不停申請移民， 當香港人白痴

藍屎走先過人啦
不過因為香港人咁多後路，抗爭自總會半桶水
我都會走左人，理得香港死

港豬係非常唔鍾意買樓放租
唔鍾意由英國人去返工養自己
佢地係好鍾意返工, 只住自住樓

一個非常鍾意做嘢既民族

真，所以我地要幫手頂住

大把鬼佬户口冇儲蓄, 月月清

移民係受苦 但可以帶走錢同人才 加速香港同中共經濟收皮 最後個個都受苦 真正攬炒

移民係頭一兩年難捱姐講真

自由何價？

有得走又嫌三嫌四 抵做大灣區人啦
睇死有呢種心態既人 從來唔會為香港民主發展做任何一樣野

做過下功課，好似話英國因為好多人既第一部車係老豆留落黎，
所以自自然然英國人好多都係用棍波車。
有D 網頁甚至話英國自動波車有D地方係會冇零件維修

英國買樓放租看似幾厘回報，但扣除40％税得返三兩厘，養得邊個?

話失敗個班等內循環黎到香港就連倒屎都冇得你做，有覺悟唔走就冇所謂，失敗個班剩係幻想中國好香港好，病毒就比到你，成班傻閪

佢地話外國唔係想像中咁好 好多歧視 d生活又唔會適應到 反正我信了
但為咗攬炒 受苦都要去 最重要係帶走晒d錢同人才

啱呀

香港人點會搵唔到食架, 肯搏肯捱肯做
我驚到到時新聞話炒貴樓價

我個朋友賣左香港層樓，拎住成千萬 下個月帶埋個女過英國，
話最先會帶住個女每個郡住下先決定落戶邊度

我無諗過做低級d

香港有無物業 有拿拿聲賣左佢 拎幾球野過去都頂到一年半載既

遲走 = 無得走

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

香港冇物業啦，加埋積蓄都係得百零二百萬咋

碗都變完 你講開乜嘢話？

40%係最高稅階

老公一層, 老婆一層
一間公司一層

中產或離地中產要諗人工少一大截，但搵萬零二萬果d擔心咩，你去到外國都係搵得咁上下，但香港租屋幾錢，外國租屋幾錢，你係香港唔係搵得多，但物價指數咁高，係香港生活都唔易，有番十零萬帶過去以防短時間內搵唔到野做

豪華移民

你係香港買樓前, 會南區租樓住吓, 元朗租樓住吓, 離島租樓住吓

先決定買邊嗎?

呢個租樓住吓先, 再買樓理論, 真係天下奇聞, 係香港人先發明到出嚟

你地比緊租既時候, 我收緊租, 你地慢慢

去利物浦, 正

移到先得架 你估個個都有BNO咩

你地就拍拍羅友走人真係好

買house都係三球, 仲有二球慢慢用同揾工, 唔知你驚乜？

有少少錢嘅要做低級不如唔做

中產或離地中產要諗人工少一大截？

屌, 我打算係英國發達喎

點解你地會少一大截？

其實你拎住香港優點去衡量人地國家
緊係唔好多問題

但你拎兩國優點自己評

郁係個句，去到英國做老麥都生活到

你唔好理

有D人好命, 小學數都未識計, 但有800萬樓係手

佢父母既愛係好偉大

一係屌你搵唔到食 一係屌人呃資源

香港過去80年代尾90年代頭既移民潮case study係d後生易左上位，何妖7婆都係呢水人，政府同公司無人咪係下面升上去囉，於是佢地果代就算係廢人都易上位

但今次香港我覺得大6會用專才入黎香港，所以香港一定贏到開巷喇

連一下代變小粉紅都冇所謂, 港豬表現到極致

係集中營上位, 咪比佢地囉

以前經濟可以繼續上, 係因為西方國家比面, 仍當你香港唔係中國,
依家係被西方國家圍堵制裁

世界咁大, 投資機會咁多, 仲留係被赤化既香港?

唔好玩啦

唔難, 欠卡數咪直頭負儲蓄

咁你叻仔

由佢地囉

natural selection

佢地仔女將來大個咗, 會問老豆老母, 點解有bno都唔移民?
依家落閘無得走啦

同依家後生仔女, 怪父母當年唔幫自己拿bno一樣道理

mpf條數一唔對路已經要㩒波
正常有bno果班都做左一段時間野，我簡單當人人戶口有30萬，如果到時有30萬人走(90年代係呢個數) ，其中10萬人有mpf(3人家庭，1人做野，已經好保守), 咁已經300億

到時中央一定泵水救港，香港强大了

有page好多人兩個family開鋪
其實睇過維生應該唔難

健康碼就已經係

等 visa 批

無BNO 父母藍 只可以共享大灣區榮耀 仲想我點?

泵咩水，直頭放棄香港，香港無外國支持，第時連大灣區都埋唔到堆

咁你自己檢討吓啦

因為英國都要回流香港搵錢

真係唔怪得澳門連登班人一早咬定香港人BNO最終都唔會移到民睇黎澳門人的確係比港狗更有獨立思考

natural selection都西走你先啦

exact7ly ... 班傻鳩仲以為留香港仲揾到大錢, 根本大把公司中高已經轉晒支那人

應該咁講要移既一早準備好曬，最遲既上年反收例已經準備緊，要靠bno先移到，家底人脈多數係差啲嗰班，真係對英國乜9都唔知，而家先開始理解吓，以前從來無諗過既人

以前移民潮會導致後生上位

係因為企業仍然留係香港, 例如外資企業, 及港資企業, 仲係度
中小企就腦細老婆仔女移咗先, 太空人策略
中層管理人員走咗, 公司主體未走
所以低層可以升職

依家美國制裁, 香港赤化
係外資撤走, 港資中小企都走, 連腦細全家都都走

低層好快屎都無得食

lm

咁都有好多學生手足既 佢地好多想走都走唔到

冇技術喺香港都可以乞食,所以唔好以為打份冇嘢學嘅工好爽.

係香港又有乜生活

做順民都做到覺得自己好威，踩走嘅人
你地慢慢

走唔郁都夠膽踩走到既

天下奇聞

張建宗叫人係香港做洗碗
不如去英國做好過

去英國做鴨，有冇門路

其實你係香港都儲唔到就更加要去啦

個個有bno?

嗰邊己經有人想請我
本身係我個客嚟，知我有5+1索性請我
不過佢係想要我喺亞洲嘅network
意味住我一年間起碼有四至六個月會被派去日韓同香港
咁我永世都攞唔到BC

車點解唔去到先學

下，咁搞笑，將來可以轉工嘅

個個有bno咩

有bno 果班買張機票就走到都唔知係到嘈乜尻驚呢樣驚果樣當年文革比人逼害要游水落黎果班點計

有bno果堆真係冇理由唔去

應該係英文唔算太好既人想學埋先過去啦

順帶一睇冇bno可以去澳洲讀master留

澳洲wh visa可唔可以另外搵工？

股票牛市同新股食埋水尾

拎錢過去

呢個真係，喺香港都係洗碗，點解唔去英國洗，起碼唔洗因為著黑衫後生就會俾狗咬

我係認真

London東南先負擔到😭
呢排日日睇rightmove

Ching點睇Bermondsey呢區?

Wh草錢讀偏遠地區master拎永居

巴打係mel點啊，stage4 wo

5+1個request係每年180日，你可以傾下嘅

靜靜地贏

英國如果自己煮真係好平 平時一個人一餐十幾蚊就得 但出街食貴係真

同澳洲一樣

得罪講句 稅單就送緊黎 班撚屌咪又係乖乖交稅 送錢比政府同班狗...

美國咪又係咁, 出去食俾完稅仲要加tips

係，賣埋樓，但英文水

有咩高見？😅

好似唔gurantee有pr架喎
驚洗完幾十萬同晒左幾年最後要翻香港

你班仆街有bno又驚呢樣驚個樣，難為冇Bno想走都冇得走。仲用埋啲咩藉口話好愛香港，唔可以掉低班後生.....你地走左過去再幫香港啦

水電咁易考咩

人人背景唔同, 根本無得一碌竹打一船人話應唔應該去
不過同意樓主所講, 只要第一批人settle好, 就會好多人走

英國人好大kJ

50萬人
定
50萬bno holders走先？

題外話

地球將來會越黎越黎熱

人類會不斷移向北上

過多幾廿年

香港夏天四十幾度

你個仔做住紅資美團外賣仔一路係條街屌鳩你幾廿年前做咩唔BNO移民

唔會，我都係咁移

比喇巴仔粗一圈

非洲中東難民唔通又好多積蓄？

我英文都麻麻

不過都會過去

有無可能香港人聚居，唔想隔離左右全係藍絲

人廢去邊生活都係廢柴一條

咁有勇氣、 無資金、無頭腦、有冒險精神既人 呢??????

我乳名叫亞洲洋腸

睇運氣

留喺香港做遊擊隊

要做五年加公司簽你先拎到電A牌
唔係是但去讀個course就做得架
工聯會個D興趣班黎架咋

其實主要係英國比較多地方租屋個陣要外地人一次 性交 一年房租

當然都有例外但要搵

學多樣野無壞處
不過唔好以為讀完 去到就做到就無問題

OK

呢個我支持

香港英國個牌記得好似唔通，去到要重考

由古至今都係咁
再加多樣係運氣

即係condom

尻Up發到達既話
你宜家唔駛係連登流連啦

呢批姐係比人拉左果班手足，全部變晒condom

去到英國重新黎過闖一番事業

波台狗：若要生活好

支持手足點會係condom?

無論係主移派同主留派既，都有好多朋友都覺得自己一定啱晒

主留既話走就偽黃放棄香港
主移既話留走係怕事 共享大灣區榮辱

可唔可以唔好咁二分對立？
每個人都有
家庭
事業
父母
感情
甚至官司
學歷
健康
幾百樣因素

唔好對立喇

大家只有一個共同敵人

依家香港邊有遊擊隊

永遠咁講既人往往未係外國生活過

我講生活，唔係旅行

十幾年前有個案底 都驚佢唔批

咁冇bno呢？...

我講緊有勇氣同冒險精神嘅人，係人都知香港冇遊擊隊

嚇班on99靠炒賣、呃中國人錢嘅上岸藍屍啫
正常有份工有常人智商點會怕過去

不過唔捨得，呢度仲有咁多人關心香港

冇bno嘅都變晒condom

無咩特別， 本身都唔係好出街

何必同井底之蛙一般見識

日日喺香港對住班閪官黑警講狗話
就黎發癲
好想離開

唔知你識埋D咩人啦

MPF一走
港股同班fund佬實食屎

我一向都個D文職/ 濕9文員工
冇一技之長，最大問題係去到英國唔知可以做咩工
本人已經30頭，加上又冇咩積蓄
決定留香港做順民等死
好羨慕有能力走既人

咪屈

我幾同意呢句說話，外國生活節奏慢，簡單，但比較輕鬆

好快走得，一月姐

英國乞食已經好過香港基層生活

其實放得低身段，係旅遊景點做個導遊都可以

高薪人士如果揸bno,好似無誘因急住過英國。

英國基層唔洗逼巴士，間屋大d

我好肯做, 賺到開飯唔好13k就算
近排想轉工，出面無人請人，巴打諗住點拆？

有手有腳唔會死人既
當年支那大逃港、再遠啲講歐洲殖民新大陸，啲人就算中途連命都冇都要過去

去英國起碼有更好o既期望。留係香港我只係感覺未來好悲觀

一定有時限
就算唔係英國，中國都落閘

好多人心態on9
移民係為咗咩先

口講為民主自由空氣 唔想入集中營
但係又話發唔到達 搵少過香港

真係為錢其實就唔洗諗移民
留係到直接做popo/政府工 擁抱支國搵錢機會大d

乜英國真係咁好景咩？政府個工資補貼就快完公司開始炒人，最近有餐廳請人收到成千個applications。利申: 而家喺英國有無工介紹

人數上，如果每年走兩三萬人
應該中共唔會點搞事
因為每日150×365都五萬幾人入黎

去英國就乞食
留低就做奴隸
自己選擇

覺得有機會落閘，英國落唔落都好難講，仲有黨可能都諗落閘，純粹想搞死大家

完全認同

一句到尾

無膽闖既咪留香港入集中營

絕對有得諗

去到heahea地夠過世

消費好撚平

黃衛兵：你離棄香港，唔肯響度等槍決。無義氣

繼續食黃店！買蘋果！買撚到共產黨驚！

班藍屍睇開星島或者會信

後生既驚閪咩

心口掛個勇字就去得

8球慢慢搣夠過一世架喇

英國洗費真係低過香港好撚多架大佬

點同你香港倒水咁撚樣倒

人地唔會下下肚滿腸肥

淨係識食

會有空餘時間做gym/運動/培養興趣/閱讀/做義工

睇電影/舞台劇/同家人相處

有錢咪有得豪

支那仔

去台灣讀書

好掛住奶波魔魔既福氣到極點圖

留響香港入集中營。命都無

點幫香港呀仲

英國失業率仲低過香港

呢個真

非洲中東果班夠爛命

人地唔會咁多gea gut

無需要自由, 只要錢的話, 真係可以留低算

Warm reminder: 英國考車好好嚴格...

asso未grad

我問過人，48％合格率

張建宗條太監，佢講嘢一向滿口奉承無腦

真定假？
我放晒兩層樓加儲蓄都有8球，
但4個人駛wo

一月申請
幾時可以離開？

好似我咁讀master拎永居

首先。你揸住8球野

4個人洗，首先你唔好學香港咁買幾十萬份保險基金

第二，你唔好住市中心。住埠仔
第三，你買一層自住樓，其餘錢all in TSLA 都名你食過世

洗鬼打工咩

all about $$$

As at today 可能仲係，但成個社會都係預測真正嘅影響會喺Q3 完晒furlough scheme 開始。我都想好似大家咁樂觀

Unemployment rate: How many people are out of work?

香港都唔會好得幾多

只會更加差

同埋你唔好漏左香港生活開支倒水咁倒

有朋友唔等疫情過，而家就去英國睇環境。去英國不用隔離，返香港隔離就wfh

都係移民

大把芝麻人冇錢又唔識字又唔識講就帶埋冚家走去外國
係幸福開既香港人先咁畏首畏尾

無Bno

你真係冇能力去到邊都廢架啦 關咩事

幸福到唔敢冒任何風險

要risk free

溫室長大既係咁架啦

你咁豬, 留低
係集中營 夠晒你洗

支那人真係生活響地獄鬼國

講到移民，人地唔會諗。即刻狗衝

比著如果支那人知道佢地有資格黎英國

肯定14億人狗衝

咁又唔好咁講

我提返佢總之黎到英國，唔好用香港生活/消費模式

8球野總對夠佢4個人用過世

咁當然佢小朋友會大個，唔撚會食老豆老母過世掛

仔都得，你肯就得啦大把黑鬼市場
毒撚後門一樣可以當八達通用，以後唔洗驚俾女搶市場

唔係應該趁細個走咩?

去到英國用美國劵商使唔使交稅?

我諗佢都好難再搵多幾年錢

唔走嘅原因可以係對呢個地方嘅堅持
你地呢班人唔會爭取自由，淨係想享受自由

全球交税，有免稅門檻

冇bno

開多啲移民小組 夾十個八個一grp一齊plan走 會大啲動力

坐監果班師兄出返黎睇到呢個POST 唔知會點

真心建議請個長假黎英國探下路先

又真

開左個grp

香港出事，個個爭住走，唔怪得香港攪到今日咁

推

Ubereats啦，勤力啲都唔會餓死

當年我老豆有機會去美國專才移民工作
佢就話廢事日日屈係唐人街睇帶所以唔移
之後我同佢講人地個地方唔係香港幾條路加埋咁大
但就話大極一日行遠真係吹佢唔帳

香港人邊有咁多假丫

有心走既直接走就得架喇

好撚野，97後手足變撚曬condom

講事實會俾人負評你㗎
唔好再講啦
五毛分化Pr狗

Bye~

我哋去到lead 住班鬼佬做野就真

放多次 non member都睇到

一陣香港人嗰種奴隸基因發作，日日掛住番工、無償OT，比英國本土人排擠就大獲

巴打，去做藍領，水電裝修一年三/四萬鎊

其實轉得都有技能同有學習既心
係戇鳩先會過到去做爛仔
而且爛仔都唔會去移民
一早做曬狗仔

要一次交一年租喎，仲要未必肯租俾你，要揾本地擔保人，十萬夠？！

人多左，樓只會越黎越貴
聽條二世祖鳩up

Sharehouse 啦，真係唔識架wo

我去到可能要做乞衣

做乞衣我都唔留喺大灣區啊

你睇連登房屋台班垃圾就知

真 唔走既都係藍屍係鬼

與其話帶風向
不如話要做好期望管理既 例如生活環境 工作 家庭等
唔係去到當地 住唔夠3個月就屌哂鬼咁

agree Bob叔炒開樓

要交一年租

連喺香港讀書都係用政府錢嘅可以點走

睇撚下英國嘅supply先啦

堅持入教育營？ 你武力唔敢人鬥, 日日上網好嬲好嬲就係堅持 ？ 你講下仲有乜方法？

你60歲都係中年, 唔做嘢下半世夠用？

間間都要一次性交一年？
間間都要揾擔保人？

順民

準備做順民

你就賺唔多
倫敦遍地黃金

同香港比,英國高稅,可能賺少左

現實就係咁
香港人最叻跟風
見到第一浸成功一定跟風
你估淨係得黃絲會走
大把藍屍狗走添呀
大家到時準備篤灰

正路咁租要既。

一係租share house，四個三唔識七既人住sharehouse，共用廁所/廚房
即係同香港d劏房戶咁囉

倫敦share house劏房每週約1500蚊港紙，即係同香港差唔多價囉。

不嬲倫敦個樓價拍得住香港，揾工一定係大城市先多，近郊無乜工是常識吧

其實錯唔得哂
專業人士係香港既起薪隨時已經係英國同樣職業既人既平均收入
仲未計英國高稅
加埋你既專業資格未必受英國認可

下年年頭一家大細去

其實英國唔似香港人咁日日出街食or外賣
如果依加自己一個人係果到住冇任何人幫又冇資產真係會死

以英國人口增長土地面積，就算兩百萬人過去再加上香港人都唔係咁熱愛生仔，其實唔會太影響到個供需，不過唔排除又迫曬係倫敦

其實都要最少租某個week數，我印象暫時睇過有間最少租18week 不過佢主要對象for留學生，係地理位置上都係近學校離downtown 好遙遠
利申：oxford

唔洗倫敦，我嚟緊去Oxford 睇過都近呢個價，around 160 磅一星期

笑撚死, 到封網禁言鎖國, 你先諗點著草囉

根本你呢種人驚留喺香港搵唔到錢姐

到時你search 移民兩個字。聽朝國安署拍你門捉你入集中營lu

你up乜鳩？ 香港揾錢點會唔易過外國仲要低稅, 弱智就收收皮先啦

佢條on9 P牌鍾意咪留囉, 屌人走又講唔出點去繼續堅持去抗爭, 叫人留低一齊死撚埋佢就叫攬抄

有人話Liverpool好雜周街搶嘢黑警唔理，係咪真？

怪人走都唔屌個政府

個現實係響香港搵到幾多都無用，而家三權分立+言論自由 = 四大皆空，遲下連監控碼同出境自由都無既時候，記得再慢慢諗響香港搵幾多錢啦

其他好多香港人都係停留係自己個comfort zone 度

好難擺脫，口講移，但係：

1冇錢，唔洗講

2有錢，都要睇定d，唔做白老鼠

3有錢有guts，一早移jor，唔洗等你講

Ching 你呢一刻覺唔覺得「法治已死」？

條撚樣唔知係咪PR, 完全冇point唔知up乜鳩剩係屌人要走

Liverpool 火車站一出去你就見到

成街都R爛腳

自己揀區

香港同倫敦都係罪案高既區

我係有錢有樓都唔想走喎

邊行

咁你咪留係度囉

大叫「我好撚愛香港」，然後走。反智

移唔移都好 唔好因爲人地講ge野動搖諗法

你自己做下search 功課睇下個邊環境點 每一步都要諗下點行 再平衡下唔同方面

移民 唔應該係個好趕 咩都冇準備下做ge決定

其實香港法治一向都係咁，今次反修例將連登仔口中嘅所謂行之有效法嘅治制度嘅漏洞爆哂出黎

根本好多香港人有份攪到香港今日咁，金錢至上咩都唔理，而家香港一出事就拍拍蘿柚走佬

舊年未一班抗爭者出去抗爭，但好多香港人唔係留低支持，而係走都走唔切

所以話香港人係抵撚死

香港由回歸前都而家一向都冇三權分立，你而家先醒覺?

香港攪都今日咁要多得d金錢至上嘅香港人

利申︰我就唔係金錢至上

投票遊行都唔俾, 咪叫你教人點抗爭落去囉, 你諗撚到辦法未呀問咗咁撚耐？全港二百萬人去教育營就係你心目中嘅堅持

其實係你呢種人殺到埋身先醒覺，先攪到今日咁
過去咁多年一味金錢至上，唔會去諗點樣令個社會變得更民主更自由

而家就拍拍蘿柚走人，如果香港人真係要入咩再教育營，你呢種人係幫兇

你收撚皮啦, 諗到方法未呀on9分化撚

同自己意見唔同就話人分化

屌你老母, 留言係咁repeat同一個point屌人, 收牌啦垃圾P牌狗 。 你老母阿爺阿嫲都可能係逃避共產黨走落嚟呀, 你唔撚屌鳩佢冇去留低抗爭。

搭撚到未呀你條垃圾, 幾十個post係度講廢話

癲狗一隻，你慢慢吠

笑撚死 ... 仲未答到然後屌住走

應該d祖先都俾你屌撚埋

我d祖先無份令共產黨上堂，但金錢至上嘅香港人(包括閣下)有份攪到香港今日咁

如果遲啲中共真係打台灣我驚香港人飯都無得食咋仲民主自由,似足水災救上帝打救個神父,而家美國英國咪俾晒橡皮艇直昇機囉仲唔滿足

唔好將食飯同民主自由對立啦冇民主自由先係冇飯食嘅原因

我d祖先無份令共產黨上台，但金錢至上嘅香港人(包括閣下)有份攪到香港今日咁

俾香港獨立埋如果真係打仗你估真係有運輸入到香港咩,民主自由真係唔包有冇飯食喎

香港獨立唔等於民主自由特別比連登仔呢種人話事的話

我亦反對香港獨立

香港人點會放棄搵 錢
搵十皮又話自己窮
但你自己回想學生嗰陣幾千都係咁生活

香港唔獨立點會有民主自由啊

根本要大陸有民主自由，香港先有民主自由

係D on9仔一日到黑嗌香港獨立，又話同中國大陸切割

咁我向司法機構投訴律政司落order撤銷檢控仲有冇用

家下香港肯做都唔見得會賺多

其實律政司介入私人檢控係制度一直以來賦予嘅權力制度由頭到尾到冇變過

發完夢未，畀盡5萬on9失敗逃兵撚會過去

只係律政司變左

係香港打咩工都似坐監
冇自由咩都假

其實唔係律政司變左，而係黎到反修例運動，出現私人檢控，律政司先有機會運用呢項權力

我做獄卒，你..................

明白晒
唔怪得楊岳橋咁有信心講OMDB

職業無分貴賤
事實上絕大部分中產亦都冇譚仔10倍人工
中產嘅定義係社會入面中等收入嘅人 ，係香港18000元至30000蚊可以叫中產
至於你講嗰d一個月4萬元以上左近嗰d已經唔算中產

交稅比自己新祖國有咩問題？
你呢d係支那人思想

你屌撚緊大部分上世紀由支那走難落嚟香港嘅人, 連人屌緊你乜都未撚知。從來馬後炮嘅人, 永遠覺得自己好撚勁。

Bob 叔炒開都唔睇好，英國仲有堆增值稅，都係個句，炒樓發左唔駛同人講，仆街就唔好喊。

你將當年D人同你件柒頭比?

私人檢控唔係新鮮野

汁:

但制度上係容許律政司咁做，而呢個制度一直存在，只係律政司有權用唔用嘅問題。

如果話法治已死，我會話香港嘅所謂法治制度一直係咁

屌咪即係一國一制,仲衰撚過送中

如果中國大陸有真正民主自由=到時一國一制有咩問題?

咁就唔係
法治 唔同 法律(你所講既法治制度)

即係制度上容許律政司可以隨時運用呢行權力，並唔係律政司突然破壞法治

建議立即緊急法 一國一制

一國兩制? 一國兩個相同既制度
50年不變? 50年唔係絕對既不變

係

5毛, block咗10世

但要踏出第一步真係好難

隔離po話send 2000份CV連清潔都搵唔到

其實有無人打算真係過英國?

張建宗咪一樣叫大學生洗碗，你估香港好好境咩

老實喎，去到英國樂觀既都一早預咗要坐三個月至半年先搵到野做，悲觀啲可能係半年up

我自己已經預係乜撚都要做，但求有收入，如果仲抱住要搵返自己果行，白領果啲可以要再預算更多時間先搵到

不過我覺得要考慮既問題係香港半年後咩環境都未知，進一步惡化既機會點都大過英國，有時有啲野等佢發生咗先諗走就未必走得到

之前有巴打舉例柏林圍牆，其實我幾認同，講緊香港仲要無陸路走，水路同飛機又無既話，要唔俾香港人走既仲易過當年柏林